睇圖都知個女仔好慘

同00後仆野係咩簡覺

其實無人想知

打埋火星文,真係睇到1999,條女弱撚智

第一無人想知
第二你UP乜春呀

ok啦
貼錢俾條仔做炮房

大新聞黎喎

當可憐下啲無知嘅00後得唔得

睇完唔知自己睇左啲乜
真係無人想知你地啲世仇...
比多兩張00後女嘅圖嚟好過

屋企有錢租有個兜比大家帶翻去屌下閪唔離譜

吾佢老母
系佢老母

蠢女遇著賤男

男人典範

俾多啲條女嘅圖仲實際啦 最好有埋閃卡

條路自己揀,仆街唔好...

又係籃波玩具小朋友

睇打字就知邊條女唔啱
冇得好拗 自己攞黎

最大嘅錯係高估自己改變到賤男
被打過咁多次都未醒
又一次印證「男人唔壞 女人唔愛」

5P笑西仲好意思話人免費雞

自己咪又係免費俾人屌
仲要話陳生爭緊佢錢

咁算唔算倒貼做雞

佢呀哥都上過連登 比人吊狗公 真係兩兄弟黎 恨屌系恨到咁

吾系甘牙

對00後mk仔女啲垃圾愛情無性趣

睇完覺得自己老餅，d思想跟唔上了

乜撚野呀 都唔知講乜春

全撚部都係垃圾

隻雞more

好想幫佢埋單
會唔會考慮下我地呢D毒撚

又邊撚個啊 啊豬啊狗都放上連登
咪博上位啦 完全無討論價值

睇對話睇到扯

睇到頭都痛，字都唔識打

貼錢送大床

睇字睇到好撚辛苦

睇唔閪明

有冇多啲相？

又放呢件無腦mk極品豬閪出嚟做乜

睇咗驚你反胃 條女好撚柒閪鳩樣衰

Tommy仔細佬？ 兩兄弟都咁緊火

00後咁嫩口

咪又係雞

17碎我刀想吊佢系啦

識佢兩兄弟

Pm我哥有幾億身家

雞vs狗公+雞

好慘 希望佢下次帶眼識人

1999999

磨牙

咁平心而論隻雞係高質過條女
有冇隻雞ig story睇想睇佢點解釋

有冇00後介紹 可包養

條女咁大波

條女我識(屌人嗰個）佢不嬲都好MK 又亂搞男女關係

唔mk都唔會痴落mk仔度啦
仲成身紋身
樣又柒
貼00後臭雞好過啦

條女同緊佢一齊都偷食啦

lm

仲要成日派帽 今次扺佢死

咩人咪識咩對象 唔好怪人

之前讀我母校影衰哂 好彩而加走左

樓主：做雞為興趣 做得開心貼埋大床又點話 貼埋錢都要做

C2

圖？

C2仔

Btw,原來有男人會打女人 咁癲都有

ching 呢種係叫鴨喎
條仔乜錢都唔洗出
有屋住 有女屌 有得派帽 有出氣沙包

隻隻字都識
但唔係好明
例如...咩叫唔撚柒

冇人想知呀 咪撚比機會d𡃁妹自我膨脹啦
一陣條女又覺得自己係明星 但其實冇人give a fuck

貼啦 得一張點評論

成篇野都唔知UP乜撚

佢ig d相呢

咁柒都有人食

好似唔差

呢班垃圾個個都搞黎搞去架啦
書又唔撚讀 滿腦子都係扑野

private咗

好難睇啲字，文言文咁款 不閱了

屌又係哩條女 真係咁想出名咩？咩都放上ig 驚死人唔知 就話自己有抑鬱症 條女之前都講過你自己都出過軌啦

成日落老蘭貼對奶出嚟又飛晒釘咁
但係又唔記得遮住自己個樣

問bong bong可能有

發現而家班死臭mk妹mk仔都識上連登
以前個連代班死mk都仲縮係fb ig

？？係同一條女咩

讀兆基紋晒身大家知咩事啦

ig???

你貼件豬閪老泥mk出黎做乜鳩

個妹妹又幾正

覆錯 樓上有人想睇

我都想同00後扑野

個比例怪到

因為呢個po又重睇Tommy仔個po笑到我仆街

you know my name but my story
My story is on sale

人地有mon post
Btw條女唔想人知 唔好較public嗎 自己咁想上位 連登仔幫你放上黎討論又係到吠

而家d死臭mk無左5p圍爐個個上哂連登

肥又唔係瘦又唔係，奇奇怪怪
同埋肚臍好似好多毛咁

好慘

何必認真呢

一定信啦 今日俾人中出完 抺乾淨個閪 聽日又係個處女

搵張睇埋對腳同樣先出評論
兩千幾follower唔係無連登仔啊？

有無圖

條女好似幾正

連登都開始有人同情紋身老泥mk
屌你老母閪

一個二個mk上哂黎連登
我地班連登仔就真係好撚慘

利申：中同

一啲討論價值都冇

受害人喜歡唔著bra出街

[無圖] 港女飛釘自拍

冇人想知 你啲小學雞感情 乜撚都放上嚟

紋哂身知咩事啦
今日死阿婆紋身 第日死隻貓紋身
今次分完手再紋個靚身提下自己

死mk妹你死撚左都無人想知

葉耀邦?
條友打波係幾勁
不過真人好柒WO 成個大陸仔咁
咁都周圍食到女

more 條女真係做緊夜場無讀書？

呢個好似正過正印

發夢中五退左學 之後去向唔知

廢話 都幾難搵到一件柒得過個正印

即係真係走左去夜場做雞晚晚浦lkf啦

cap多幾張ig圖出黎賜酒

呢樣真
呢條女成日博出位
雲西幾時又屌柒佢呀？

ok wo

不過柒還柒
支持條MK豬閪告到件MK垃圾甩褲

發夢見到佢中五已經成日走堂遲到 應該都係去左做LKF USB port

[厹中伏十連]你以為Skout這麼多女神?不信我換個巴打釣你出來

同一個人黎

成個福正咁

有冇佢IG story點解釋自己唔係雞
好撚想笑下

自膠
原來係2兄弟黎
依家到個細佬

正印不知幾正 喜歡唔著bra

連登真係好撚可悲
成撚日嘈啲女人係雞係公廁
但係呢個post都可以睇到點解會咁
因為個撚個都係睇樣 好樣少少就狗衝（真心 睇埋其他相 佢都唔係好靚嫁炸 塊面好撚脹）
明知人地已經係雞 仲係要繼續捧條女做乜鳩

係慘既原配

條女幾撚正
mroe

個鼻好大

一面係老泥mk妹一面係lfk臭雞
兩舊屎兩邊都幫唔落
個focus轉哂去睇樣好撚正常
關可唔可悲乜撚野事

你如果搵件普通樣乖乖女比人糟質
對面係女神級mk妹
連登仔一樣會撐乖乖女架

問題係一面係臭雞一面係豬閪mk
兩邊都唔幫選擇食花生睇相有乜撚柒問題?

咁柒話知佢唔著啦
mk妹正好多

不嬲都係咁架啦 你唔係覺得連登仔對呢d lf2有興趣呀嗎 post上黎未睇下女算囉 佢d mk野關我撚事咩

其實幾靚女，但搵唔到佢IG
很抱歉，此頁面無法使用。
你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。 返回 Instagram。
可唔可以提供下個IG名

_lett.b
Private咗

另一件柒 就一定要捧條女？ 乜撚野邏輯
成撚日don’t make stupid people famous
你地以嫁擺明making whore and sluts famous
啱嫁啦 捧啦follow啦 過多排又多一個kol

垃圾人種

得罪講句 我覺得條仔搵其他女屌西好正常
但係打女人真係唔岩

你係咪事主？

佢有面比人follow先啦
你係咪身同感受呀絲打

好撚樣衰

屌你老母 嚇撚死我

我有folo佢

快啲提供照片

係隔離post 留言中肯
點知俾d打手鬧

其實呢個post係討論樣定討論件事

條女根本唔抵幫 擺明借俾人打件事博出位
講事實

抵撚死 我識親嘅籃波撚全部都係狗公 但啲女照狗沖 比人中出即飛就話依個世界冇好男人or男人靠唔住之類嘅說話

我唔係事主 都唔係偏幫邊一邊
只係覺得連登嘅風氣好差
點解咁多人見係女就話人係雞係公廁
見男仔就話人用下面諗野
爭氣啲啦 用下個腦 唔好下下見女就成隻狗咁
匿名都唔好咁低質啦

唔係事主但兩個po都咁激動

你地好衰，淨係以貌取人，唔睇下人地內在。
同埋個正印付出左咁多野，個男仔仲要同第二個女仔發生性關係，有無搞錯，

可能係事主叫佢幫口

唔識事主 一心諗住食花生
但見啲留言成堆鳩痕

仆街 掘左個坑比自己

想睇事後發展

希望佢比我follow

佢呀哥好似係二年前好緊火嘅tommy 仔

咦係我個frd嘅frd

個正印都有偷食過啦 咪又係個爛臭閪

有得食女

Mk仔就好

毒撚羨慕唔黎架啦

睇黎真係好憎我，避我避到咁

本人?

唉屌
25歲手仔都未拖過呀我...

唔同樣嘅

10個玩具撚9個狗公

Lm

出事喇屌

求story cap圖解釋自己唔是臭雞呀巴打們

二奶通常都靚 所以偷食..

吾你老母

關個live事，唔關呢條女事

各位師兄真心可以？

話說 之前落街 見到佢拖住條仔返屋企 所以知佢條仔住邊

條女(屌人個個）好似有抑鬱要食藥？

成班都係垃圾

好易濕

我都唔贊同連登係咪都話人雞既風氣 但呢條女真係俾人話係雞都唔抵幫 以前人地話佢雞格 佢就大大聲話自己未破處 大鳩人話如果佢破咗處先話佢係雞 又話自己信主乜乜柒柒唔會婚前性行為 睇唔起唔係處既 而家俾人食咗啦 名正言順話你雞格啦掛 又話人全家都係雞 乜都你講曬啦

連登仔：非處＝雞

mk 妹: 破咗處=雞

俾我揀要同學界球星扑嘢都唔會揀呢啲學校 條仔又唔係勁 又唔靚仔 又唔係高
（利申 同過兩個名校藍波高佬撚 搞過） 冇後悔😽

老啦老啦，依加邊夠啲後生仔玩呀

More photos
另一條女

連登仔連雞都捧
轉個撚頭又話好樣少少嘅女都係雞
你哋估吓邊個縱出嚟嘅

more 唔夠清評論唔到

笑你班連登仔